# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Contenido ###

* CrearFacturaMarmedsaSabadell --> proyecto que crea las facturas del sabadell en formato Marmedsa
* Ejecutables --> los ejecutables para instalar y el documento explicativo.
* Java.BizLayer.WebServices.BancSabadell --> proyecto java para la descarga de las facturas (Servicio Web).
* UnzipFilesBSabadellMarmedsa --> proyecto que descomprime los zip descargados.

